砌機list 求意見

想問i5 8600 同i7 8700 效能會唔會差好多?
預4-5年換機

1050TI想4-5年?1年比多你啦

120水冷不如上風
唔洗上z390, 又唔超ram 又唔超U

8600 同8700 當然有分別，係咪差好遠就睇你用嚟做乜

win10 錢用嚟擺落水冷排 / 風冷 , RAM 同 DISPLAY

唔係k唔洗上水